《721》雖然個人希望終點CWB多過法院，但都會尊重民陣！

到時求下各位唔好搞法院，請願又好跪求又好，都要尊重法院、法律、法官、律師等，完左再轉場發夢......

推一推 721

721

推721

推

有人講過搞法院咩？

係怕有警犬挑釁

白痴都知上山搵777, 搞法院

全力推721Post

避免走火

唔緊要啦 已經搞到佢地驚到拆欄杆

同意
721見

十八區無欄不是夢

搞法院做咩

一係搵777,一係去西環,排多幾條街都未排到法院啦

冇錯，唔會有兄弟姊妹想搞法院！

721見！

support

覺得好亂 咁我地夜晚中環定cwb

散完未知發夢地點，我都想知，行完即訓

推到有答案